點解啲炸禾蟲可以炸到咁似薯條

仲要有波浪紋

邊度有得食

哇 屌 以後唔敢食曲粗薯條

邊度有得買？想食

食緊薯條

切左個頭會易入口啲